又話賓周馬冇牙朗就大解放既？？

屌奶星3場都冇入波了
反朗班垃圾又死撚晒

賓斯馬 4球
牙朗 1球

唔計

邊有人估到賓州馬入波係c朗嘅4倍

儲緊氣好似係

你未死

係，好撚肉酸

有一球你食左？

而家好似係皇馬全隊都解放咗 勁到

有冇我地利身浦咁勁